### Для чего нужен данный репозиторий? ###

Данный репозиторий содержит общедоступную часть PKI - корневые сертификаты центров сертификации.

### Как мне настроить? ###

* Общие рекомендации по настройке

Обратится к документации операционной системы, которую вы используете, с вопросом
"Как установить сертификат центра сертификации?"

### К кому мне обратиться? ###

